有冇人後悔買咗SE2？

［幫fd問］已後悔,電太細做副機都唔掂,SD幾個MSG已經冇電
有冇人想收128GB白色,3300求快甩見到就眼怨

越來越多SE後悔po，諗起啱啱出嗰時班友叫哂春就覺得好笑

細機已經不合時宜

影張相證明你用緊再傾

舊電幾唔得先，有冇例子數據

4.5hr screen on time

這個年代好難頂得順咁細個mon

個fd見你地班SE粉讚到好抵玩唔買就蝕咪買左部,點知...唉真係信SE果粉1成都死.我個fd話冇你地咁大信仰投降了

$2000 ok？

4000 ok?

6000 ok？

8000排

二手3300

2000收

4.5HRS 係上網定打機先

可能ios13 影響左
等ios 14 有機會耐用d

有單有盒無花？

1500 幫你收

樓主一定比連登打手水左

電細到仆街已經買唔過

1萬收
順便幫樓主換部大機
睇見樓主開呢啲post就眼冤

而家一手都係呢啲價二手想放3300

330 ok?

S20+ 同 SE2 雙修開心使用中

same here~
我部SE兩日至义一次電，可能用開ipad睇其他嘢，手機唔係heavy duty.

邊度$3300？即買

Send幾個msg都無電
我仲用緊已經四年se係連登覆到幾個post

啲信用卡優惠食曬 就差唔多呢個數
淨係enjoy卡都400幾蚊回贈啦

黑色enjoy?

係都買5G電話啦

Enjoy回贈好似無咁多 但都150-200 胃信定唔知邊間已經做緊有張卡減價食埋回贈都差唔多

好似又係enjoy

新se成部8咁細條毛咩
真正se fans係剩係會用舊se size既機架咋

最近係淘寶見到啲卡片型尿袋20000mah
聲稱係graphene 整

心諗，遲啲手機電量又會暴增

5000另加連加特

有無可能幾個msg就無電呀

全新se同你換ok?

媚共機，不了

成班on9到
日日叫春，終於比佢地恨到出se2

正 有touch id
屌 咁小電

iphone粒電全部都唔撚掂，買得就預咗啦

本身等se2個d都係細機撚來架啦，點會唔知舊電快用完，係到叫春個d全部係大機/downgrade個d傻仔來，人買佢又買

14年的造型,15年的指紋,16年的屏幕,17年的機身,18年的鏡頭,19年的處理器,20年的手機,仲要今時今日連2000mah電都無

成日覺得笑人地用咩機，然後覺得自己好威呢啲真係好on9

繼續吹

3800同樓主收

只會更食電

on9先會依家買5g

暫時一般whatsapp line個d都唔食電，最食電係Facebook 同Netflix ，勁過打機多多聲，當文書機用啦，要大電量買返X 算啦

佢部機咁細都唔好用

樓主係靚女我加500

用咗三日尋日啱啱3250賣返出去

秒左

大多你一蚊2001

我買新Xs都係3899

本身諗住買，但見細mon冇買

你老母就後悔，屌你老母

如果一部SE唔夠, 你需要嘅係兩部SE😂

買11算了

21個鐘都未撚影到

每一次有新機出 連登就會有呢啲post出現

電係咪同ip8一樣？

發現樓主既post全部都係攻擊蘋果，不斷叫人唔好買蘋果產品

大陸玻璃心五毛狗？

根本垃圾黎

係

用緊
舊電好得喎

真正期待SE既SE撚一早預知部機細mon細電
買完後悔既都係貪平無啦啦想買既非SE撚

11嚿電真係好正

冇後悔喎，舊機一日要叉兩次電，又慢又lag

換咗新機一日叉一次電夠做，又快又順

美中不足係SE2個mon太大

6s定se2部機細啲？
本身用開6s又唔覺有咩問題

csl. 1010 用銀聯 -$350

舊電ok wo 普通咁用 頂到一日
喪睇片 喪打機 當然唔得好快用晒d電

d youtuber 9成介紹時好撚好笑
拎上手, 好輕, 一手掌握, 好懷念呢種咁好手感既感覺...........

心諗做乜鳩, iphone 8 係se 出之前都賣緊嫁啦